{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68638&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주이야기별방펜션"
    },
    "text": "ペンションは有名観光地から0分の距離に位置し、美しい済州の海を見ることができる場所です。 ゆったりとした駐車場施設と個別Wi-Fiが客室ごとに提供されていて便利です。 河道海辺は車で2分の距離にあり、城山日出峰までは車で20分の距離です。 ペンションはコロナ距離拡大戦略の4段階格上げ措置で、同一居住地の家族4人まで利用可能で、客室内では喫煙は厳しく禁止されています。 絶対禁煙を維持し、簡単な調理のみ可能で、個人の炊事道具の使用は禁止です。 使用を希望する場合は事前予約と入金の確認が必須であり、追加でアワビ粥とブランチセットを提供します。 サーフィンショップがあり、サーフィンや透明カヤックを楽しむことができ、電気自動車の充電施設やバーベキュー施設もご利用いただけます。 バーベキュー施設では炭やグリルをレンタルし、様々な食器やグラスなどを提供しており、食材は個別購入が必要です。 事前予約後、8時から22時までご利用いただけます。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内では禁止され、ペットの出入りも不可能です。 未成年者の場合、保護者なしでは宿泊できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 利用施設はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような立地ですか？",
            "answer": "ペンションは有名観光地から0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ごとにゆったりとした駐車場施設と個別Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "河道海辺は車で2分の距離にあり、城山日出峰までは車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの利用条件はありますか？",
            "answer": "ペンションはコロナ距離拡大戦略の4段階格上げ措置により、同一居住地の家族4人まで利用することができます。喫煙は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの炊事は可能ですか？",
            "answer": "簡単な調理のみ可能ですが、個人の炊事道具の使用は禁止されています。事前予約と入金の確認が必要で、追加料金でアワビ粥とブランチセットを提供します。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。炭やグリルのレンタル、食器やグラスの提供がありますが、食材は個別購入が必要です。事前予約後、8時から22時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者なしでは宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション事情により、一部の客室は料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 454
    }
}